Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія використовується тоді, коли потрібно використати функцію в цій самій функції (виклик самої себе) для вирішення задач, які потребують повторювальних обчислень або мають рекрусивну структуру. 
Для прикладу, щоб вирахувати факторіал числа, функція викликає саму себе, зменшуючи задане число на одиницю, доти, поки не досягне `=== 0`. Якщо в цьому ж прикладі використовувати ітераційний метод, то код також буде повторюватися , але з кожним кроком перемножуючи отриманий результат на число від 1 до заданого числа. 